［又想柒出國際］警甴扮撐BLM

Credit: 癲狗

一講英文又見底，一睇就知邊到出嚟

Black Life Matters

This is not American